係外國讀書嘅你最掛住香港咩零食？

媽咪麵
辣味卷
熱浪

二寶

小籠包

魚肉燒賣

全部有得買

仲未有人講 大發鱈魚C

小籠包係香港？？？係零食？？？

蛋撻 菠蘿包 雞蛋仔 格仔餅

牛仔片

Lays
英國得 Walkers

係能得利啊！！！
屌 諗起都想食

原味卡樂B同熱浪

Lays 唔係美國咩

美國大把lays

港女

香港冇野值得你掛住

收皮啦

豬肉乾

第一日住英國？
食Sensations la